有時見d條件仲差過自己既男人同正女一齊，真係心有不甘

to男方
我唔知你諗咩
可能你冇我咁多野諗
可能你覺得食到呢d女
大呼好彩
但絕無襯唔起人既心
但我就唔同
我要面
拖住條正女出街
就算所有人都祝福你（地）
我唔會
亦都唔可能
亦唔可以
祝福你地
我係真心想個女人好
你信唔信都好
雖則我有私心
會幻想
但我真心想佢好
會好似佢爹地，阿哥細佬咁
想佢嫁得好
就算佢以為自己嫁得好
笑容滿面
係我心底裏
我絕對唔會原諒你

to女方
我唔知你諗咩
睇你個樣
你係真心鄧自己開心
以為自己揀啱左
仲懵盛盛以為
對方都同你同一步伐
真係好想同你講
見到你咁真係有d心噏
而家講你唔會聽
亦都唔係我責任
獨立個體
your body your choice
但如果有得俾我揀
情願你揀個好d既
我以後唔再見你一面
祝你幸福
都唔要你同而家呢件
以後睇住你慢性自殺
睇住你整cheap自己
成個人沉落去
一去不返

to樓主
條件剩係計外表？

To樓主
冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人